Ik was jong.
Ik ben nu maar dertig. '
"Het moet worden hersteld."
"We hebben geprobeerd en faalden."
'Majesteit moet betalen.
Het moet gekocht worden. "
"Ze zal niet verkopen."
'Gestolen dan.'
"Er zijn vijf pogingen gedaan.
Twee inbrekers in mijn beloning werden geplunderd haar huis.
